真‧防彈背囊

都要睇翻香港有無代理

推多D人見到

A4 size 防彈板都2.5kg

入到口先算

香港 其實係唔係可以 入口
III A以下防彈裝備?

買防彈眼鏡容易好多

記得以前有人教，要防普通手槍子彈，一疊全新A4紙效果都唔差，成本又低，但好似無咩講。

太重

其實防彈裝備點解會入唔到口

未裝野都2kg wor
會唔會跑得慢左GG